［拋磚引玉］向建制派侯選人冷嘲熱諷行動

是咁的，前幾日見到我果區嘅侯選人（民建聯）喺度拉票，於是我行埋去同佢講咗句：「做埋今屆好啦，下屆無你份」，睇到佢塊面黑到爆。

依附極權嘅人，點可以俾佢地咁輕鬆喺度拉票。大家可以做多一步，見到佢地嘅時候，用盡你最mean嘅說話去笑佢地，要佢地日日都受盡選民壓力。

冷嘲熱諷唔喺要佢回應，喺要傷佢地自尊，影響佢地拉票心情，所以無必要同佢地嗌交，笑完佢地就走，無仇報

我提議以下幾個方向更有效去笑佢地，希望大家一齊集思廣益，傷透建制派侯選人嘅心

年長嘅侯選人，要用啲佢唔識/check 唔到嘅嘢，例如：
你啲衰嘢係晒Facebook/連登討論區度，無街坊會投你架啦

會打扮嘅後生侯選人，傷佢自尊心，例如：
1.你今日條眉畫得好樣衰，同你個心一樣咁衰
2.塊面啲粉都未搽好，咁樣衰都走出嚟拉票
3.估唔到真人咁肥，睇相瘦好多喎

吉中佢地個心，分分鐘影響佢地全日拉票嘅心情

好撚賤 我鐘意

正

岩阿 態度正確

推！ 一齊諗下啦

如果平時多d人係街支持佢地就好

其實你問佢違法泊車問題，佢實答唔到

再推～

估唔到真人咁肥

主要係想佢嬲、唔開心
你問佢警暴、721，佢一樣答唔到，但佢未必嬲豬

年輕侯選人聽到一定傷心成日
千其唔好搞喊人

你對腳已經夠粗，唔好企住派傳單啦

推，你地咁無創意架

你地想見到建制派日日笑笑口咁拉票？

我直接屌佢共狗就走

直接屌

佢地奶共喺人都知
我想法喺講啲嘢去激嬲佢地，直接屌未必咁有效

點都好，兄弟爬山，各自努力

問下佢聖誕派唔派火雞

之前唔會理佢地

依家過來拉票

推

好撚賤 但我中意

問何妖咩問題好，佢選果區我屋企隔離

何妖就不了

佢身邊啲白衣人分分鐘打尻你
而且佢好撚扮得嘢，佢撚返你轉頭都得

好仆街，但係我全鍾意